SHF拉打特攝綜合POST1002 好唔友善

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

呢個post最主要都係討論拉打shf 或者日本特攝 不過呢度好多巴打都三四五修 高達美玩龍珠 除左玩具乜都傾 打機動漫 心事台都有嘅不過記得四重啦 有啲話題可能冇乜巴打熟就少啲交流

7月

7月
日版 17派 行 25派

日版 24派 行 25派

10月

11月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網撳 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野1.9

走咗數系列

lm

新polm
真花老公好嘢

我愛預鳩.jpg

留名支持真花

老公

早

小夜黎講 拖手已經小事

睇返po頭，原來下個禮拜就有墨

突破極限
1002留名

1002未係最後 大家仲係到

新手留名

又拖手，又錫錫

點跟

公廁

引戰

Sad到字幕姐唔撚做

13集搵唔到字幕組

國巴隨時上水開戰

仲有有得俾錢笨大啊

佢屌女唔屌仔 放心

硬係覺得公主會有人間體 好似獸電果陣都有搵戶松遙
搵水瀨出演就正

啲頭髮

個心口都

heisei

條腰入面係 bluetape?

shf要一

副騎好難有

無限呢

無限等待

屌哂你地全部人老母

做乜嬲嬲豬

嬲what啊

伯母條隊由荃灣排到去柴灣

雖然佢地係好唔友善但你都唔洗咁嬲架
CHING冷靜

建議打個飛機冷靜下

終於買左

師兄好靚仔

追埋佢哋

右面坐哂火箭

貼紙已到，放假爆頭換眼貼先

7月無野玩

有刃唯同Graham Gundam

黑崎世界第一

想要呀 係咪比我先

新po留名

有墨同響鬼紅

得墨

有錢7老竇

all mk

真係好似
早

今天的我...

有極限

係

metoo

今日係奧山日今天的我沒有極限

小心身子

多射謝

我 自由了

早
今日會唔會突然開隻野比我地訂

唔好望返轉頭

雄哥條底褲

開箱

鬼滅底褲就開
係咪當雄哥間ZAIA流

好唔友善拉打就死拖爛拖 其他就爽手

雄哥底褲要二

有鳩咩

要哂 thanks

你唔砌啦

學主席搵代工

...

sword form個頭怪怪哋

開阿爸

冇事嘅

全部當開薯片咁開

晏啲一次過開

米帝

.gun

. gun

已FC巴打一定唔係做警察

Siu4

siu4

冇龍兔特寫

都無法老

同埋黑洞龍

嗰個要解鎖當唔計 但TNT放法老唔放迅仔兩隻都係有價未有日期

又係時候睇新片

今次無特別價啦

要一

特別價=得閪手

行信和同fd講自己手氣好次次抽乜都中 結果手痕買包又真係一發入魂

希望跟zero件袍

唔會啦 應該好似6兄弟咁出/zero+袍一盒出

唔想要e個4合1mode
原生Z我覺得重靚

原生我覺得都會出 可能快過redman個2款

好事

4個1出閹割版原生應該魂限
出埋風馬先啦屌

Fuma唔係已經商品化決定左咩
似啦 死光parts出係魂限原生Z度

天才表示
一日未出訂單都唔好咁老定

天才從來都只是展品
無限魂：我都係

paradx lv50: first time?

無無:比d耐性啦 後生仔 實有機會既

想知係咪真？3子差佢一隻

含淚要一

係街load唔到 就知應該係gif 仲係ultraman既

精神上支持

櫻一正嘢

好羨慕

聽說互含有八拆

聽說響雞雄哥個名有野送

真係，買黎鳩扭都爽，依家想搵人重塗隻build，依度有冇高手接單

唔識噴油
幫你唔到
平時砌模型都係玩素組

我愛雄雄

後追唔到shf ohma zio
買隻rkf 虧仔版都算唔錯

隻金色發生咩事

標準屎黃

話唔定跟住法老一齊岀返呢

冇可能啦 廢老出無耐

隻金色真係慘不忍睹

等好天試下噴下金油

後追想問下
TATOBA係咪8月再販後應該會價格回落返?

青檸呢！

...！？

客串日劇

雄兄早

無人知
當年真骨kiva啲貨一車車
但各大小鋪都企硬唔減價
你都吹佢唔脹
或者你可以博下到時現貨平過$559

個髮型想點

以為見到車車

第一眼都認錯
再望真啲

未瞓醒

係，星期六仲要返工
cls

我都係

你並不孤單

老闆註早

菅田

正 已正評

感謝gchi

j了星期一先去拎

點解嘅

呢幾日唔得閒

原來d舊版shf拉打都唔差, 以為個樣崩哂

佢套劇仲有woz

早晨早晨

仁仁有第三季

重黎

仁叔拎住粒蛋影相

會唔會係真骨仁叔

劇場版唔係死咗咩

會唔會有前傳

死咗咩 唔係兩個都冇事咩 屌重睇先

右要一

跟機

已有右

左將來會出 但唔會擁有

一樣唔會有

為環保盡一份力

你現在沒有 但將來會有

從來沒有從來都沒有

係劇透就4重啦due

好正

大家早唔早呀

係咪準備重噴兔坦

留名支持

想笨大出sevenger 同windom

搞咗我幾個鐘頭去影

正呀

擺擺下都係覺得屍站好

似博物館

隔一段時間轉下pose都可以

手臂條野一斷就898.....
應該仲有八爪魚腳parts未公開

會pass

可惜無出paradox LV50兩隻

又撚前輩

係就好 過氣嘢

魂限見

我都有部分figure咁擺 不過可以扭多小小 唔洗企到死

大陸民工樣

出冊記者會

我愛雄哥.gif

買嘢？

唔知係唔係又實色銀仔

電單車終於又出返嚟
哭𠹌咗
Shf幾時出

已訂一

求下笨大可唔可以唔好再玩舊拉打合體

超人都係

隻隻個樣炒哂車咁

手臂2條鞭攞pose時應該好易甩

渣住點鞭擺

pass

要一，希望有埋八爪魚腳

會唔會天真咗

單手煲劇

啪啪聲

dlc effect件

今集

仲有檢索個字

我估會有八爪魚腳
蟲、貓、鳥都有獸爪/腳/翼

有既d圖一早show埋啦

「S.H.Figuarts（真骨彫製法） 仮面ライダーオーズ シャウタ コンボ」は魂ウェブ商店にて7月17日（金）から受注開始。その全貌を受注開始前に撮り下ろし画像でチェック！
佢寫得全貌可能真係無，仲諗住雞蟲都有腳八爪魚都有添

冇人氣form 都hea 出 少見喎
好似吹到條鞭有鐵線就好勁咁

仲要同雀form同價

手殘按錯 推文

發揮想像力既時候

係條街到射左應該點做

扮倒瀉水

好唔舒服 下面濕哂點搞

呵！ 少林寺木八銅人

KRL又收左皮?

唔好得罪方丈

強行洗白 已訂老千

一早訂咗
沙包vip

洗白左唔打佢了

zero one 開始收shf
彼追唔到就買rkf
可惜虧仔版都係差成個size

700收唔收到oma 想追

見到有750

大家好潛左幾日去找驗口水

呢排真係好危險

係呀撞正屋企人去過果d確診餐廳 我都驗下貪安心

自爆

慈雲山？

佐敦

600追左隻二手

會唔會有人買隻狗俾老千

想買比腥巴腥墮

狗既存在 就好似IZU既存在

所以同情佢了
集集都比人打到仆街
又要比人剝剩條底褲侮辱
到最後女秘書又無 得隻狗

想入手

要成set買啵

45歲單身狗與機械狗的故事

轉得咁快嘅

你排住yo女無睇架啦

收皮啦死mk

唔好咁啦大佬

早射

大家早射

聞說有46話

回憶用咗5集本身51集咁多

回憶錄係因為停拍先做啫

展品都唔搣膠

加速

腰膠係本體

sor囉

個展完左入盒再賣

巴打好靚仔

睇到人民幣做單位就明白了

本來無武肺嘅話都有東奧，應該原本就要砍劇本

隻18號無鋪頭開訂嘅

星期五港魂

死link 缺貨

又大爆炸

全新只check 件，無sad、無玩過
腰膠還在，近乎100%新
不議價

無事嘅

早上一次
下午又一次

咩呀
廠商收返直接出貨喎

對上一隻18號聽講本來炒過千？
今次一定爆炸

17/7港魂電腦大爆炸

呢層就真係唔知

對上一隻好似仲送無限嘅臉

希望水combo好似之前貓蟲咁任㩒，可以等港暈死完ser先訂

目標 得龍兔

講暈：你想要我就唔開

又唔係得佢有

可能啲員工順手放上網

朗豪坊啲display

之前有得試玩
上次去已經無得試玩

瘋狂消毒

平成廿騎開始少人

啲人打卡完就放

sor囉 完咗夢

朗豪坊嗰度好冷清, 少咁幾隻平成拉打重要回憶嚟點可以咁撚樣

好耐無去旺角唔知有乜變化

印象中
古迦換返真骨小野寺
無咗Agito, 響鬼, 亞視
多咗或人同不破

拎去再販

工作人員拎番入房自己display

唔係女睇舖

棍當年

又無試玩, 又無mk妹睇, 拉打又唔齊人, 退坑了

冷靜啲買

全要各二, 方面快捷

方便*

build 就二 01就一

見人將套扭蛋咁擺好正

托兒所

幾溫馨幾好

等電單車做配件

好事嚟

都有啲心郁郁要一邊到有

ark zero dx

仲未結局喎

出埋場都未公佈 好少有

唧牙膏

可能一盒過有哂Ark Zero同Ark One呢

可能仲有ark two未出，一盒三個玩法

抵玩

你有入01dx

緊係

無

有無人知diend裂手點算

課金俾改造屋一係鬼掩眼見唔到

入盒
當冇事發生
世界和平
love and piece

信仰度-1

又撚我地啲新手

行得正企得正邊有野爆

兩盒，thx

可能連埋ark one塊白色野出

一定會跟埋

咁夠膽係度幫人賣廣告
你死啦你

sor囉好唔友善

原罪黎架嘛

伸手唔識
乜乜屋係咪好好？有興趣

呢d係應份架啦
咁都好讚
傻的嗎

有冇ching知道新嗰4隻魂shop限定拉打國寶開咗訂未?
我上星期六去唔見佢有得訂

你估個個都係炒孤最快開訂咩

17號先開訂 咁上下日子先去啦
唔好問點解有鋪咁早開....

國寶唔係出名快開訂
日魂未開佢一定未開

4隻魂限得2隻知會開 其餘唔知發售日 做咩要咁早開 而且重有3日 唔急嘅

老千最後召集

屌, 張LABEL咁似求鳩其用epson標籤機印出黎

咁佢劇入面都有講明係間新公司嘛
新產品當然會簡陋Ｄ 都算連戲

好似一個飯煲就真

唔係飯煲嚟咩

早飯

會滯

預鳩雞雄早

MK早

連雞雄都話你MK老闆註好嘢

明天無得堂食

晚晚都外賣返去驚西咩 係班mk無得約女出街食屌哂鬼

明正言順一齊返屋企食

清楚明白

mk食女得啦 仲駛食飯

傻泣

開呢隻嘅

星期五大戰仲未有反應

不嬲即日架啦

屌出嚟

之前果啲又唔開

油王買嚟睇下

zero親生仔

平成三子會諗下

個價同街鋪差唔多有啲出奇

最高人氣？

可能計到盡

支持

法老

難得錶芯有上色喎

係愛呀哈利

係
不過只要你夠愛

頭就有腰就無偏心

你個名

環保呀

緊係會換色,因為溝唔返原本隻色

加頭順 Ver

環保地球無衰老

可唔可以再版e 哥 外傳ver

可以玩埋頭雕橫掂佢都好樂意

唔好啦
例牌貴多幾嚿

啲炒價唔至幾舊呢

依個form好型

好似好orb 皮套重用咁

即刻諗起下集支改色魚叉

真環保，orb支野又出返嚟

成隻迪加照抄落嚟梗型架

平成三子幾時出shf

出柒動都唔出shf

補色補到痴線

你得既 不過出shf三子先算啦

三子咁受歡迎 唔會益人掛
Ua就算啦

有隻captain america幾年之前買落 而家下盤鬆到死 食左軟骨散咁 可以點做令佢緊番 眼見冇螺絲

美玩post #1咪有講囉

sor 冇留意 而家睇下先

請問呢個位係咪都叫ball joint?
就咁滴aa膠落去？呢度都好鬆

呢d無計 呢個腳腕位唔係下盤

大脾個度都鬆呀 不過落左AA膠係好左
但呢個腳碗真係煩 而家企都企唔穩

我有幾隻龍騎系列放落zero one個啲度都差好多 個頭勁細

卡里斯除左腰太幼同無wild form, 都無咩缺點

有米

最尾一張有咩暗示呢油王

加藤油

之後大把嘢追

其實配件幾足下 劍照比多把

正可以玩雙劍
之前見過人sic鳥系拎雙劍好型

真骨彫唔同以前，依家點減都唔會低原價好多

老千仲開緊訂
點解要追

岩呀 除非你覺得派貨會死貨啦

利伸今日訂左

想買就買

作為回血劍梗係慢慢同你玩

買左狗未

咁多位師兄知唔知而家邊度有 knight 連darkwing買?同幾錢?

點解我隻卡里斯隻腳joint好似有彈弓咁腿張開剩係得幾個固定位置 劍其他三隻都冇

Hi 預鳩

hi mk

早射哂

唯有今日訂！

where?

有愛訂二 無愛訂一 好撚簡單

訂一

今日墨同3合1日本果邊開始出貨
最快都要聽日先有review睇

係呀

然後17又開訂真龍兔同水系
今個星期好熱鬧

預鳩入咗幾多箱

其實係

急不及待想玩玩了

日版星期五有得玩

01 line暫時3隻出左貨嘅都唔錯，期待隻墨

墨墨墨

已經靜到星期四五先有啲嘢睇下

靜到分分鐘開咗都唔知

任訂咪又係有班人唔訂再搶現貨

跑下呃下like又錯咩

Horobi就是成功嘅例子

入完資料,比錢果下售罄

生存到成個鐘

明明任訂架喎

聽過有人話任訂即係大貨，唔洗搶一定會插水，所以唔訂了

玩具分析師

你問我 我問誰

屋企公司附近都無aeon，睇緊邊間就腳啲，點知已經售罄

炒家 你地好啊
我屌撚晒你地老豆老母

諗起某條友話自己訂左廿隻無敵，佢依家一定仲好開心

幫下新會然
訂到就訂
訂唔到我都無辦法

已經入完信用卡,但係都售罄

應該買到一層樓
入市好時機

原來一田都係今日開

已射thx

得返tatoba

一車車

未訂tatoba嘅可以去撚狗城訂
比一田平啲
用埋code，5百就有一隻

嘩正

靜靜雞

殊

遲左，無晒了

安心等孤開tajadol

電王唔係靜靜哋舖開完就算?

期待之後出斬龍

一車車任斬

最好全部通販平啲

魂限

炒狗死開啦

成萬yen再魂限好貴

信港魂

唔怕有貨

直頭唔開訂啦

撚狗大法成就達成

其實我覺得呢排真骨都大貨
到時可能好似電王咁回落，如果次次係咁就好

出天彗得唔得

果隻都未有得打

已被遺忘

得嗰2條SM鞭同Tajadol同價, 好想睇開估

要0

米帝早呀

老哭早

2盒thx蟲combo同貓combo都雙入
可以瘋狂砌亞種combo了

新一代米帝

暫時全部各一就算

一次開箱閒閒哋7至8箱嘢既加國小王子

好明顯係⋯
其實隻火G由今朝9點已經開始

一響左口就玩完了

土地問題 雙入完都係display一隻出嚟
亞種combo只可以砌完影相再入返盒

生存咗四個鐘

Total?
定計依度講完後？

逐集搵下有咩唔同組合都過癮

你話9點開波嘛

玩玩下斷手就

玩新嗰堆真骨要好小心揸邊個位用力

所以雙入係正常

邊到米 窮撚一個就有份

隻貓combo唔敢換對虎爪出嚟

要捉實黑色關節位置
再掹前臂出來

700幾差唔多啦
又唔係平

啲濕鳩轉售就高高呢個價

開個ac天價徵

老是常出現

係啊最柒係你啊

Sor9ry囉

幾和諧

新手唔識

wtf

屌 真係哪吒

新手劣作

共享大中華文化呀

你自爆咗啦 唔信

乜黎

呢個二郎神吧

哪吒我諗起依套嘢

兩碌波板糖

無記錯 hasbro, Lego都有出中國向産品
哪吒變型金剛
悟空Lego

]

暴君...

哪吒仔啊～～～～

蓮藕人

得個樣嚇人

新一代蟹貨

老老實實，邊個會買d咁既野

想像到啲大陸仔而家打曬飛機

笨大原作野黎？
出三國啲角色仲好啦

真係只限打飛機講兩句J下就算
呢d垃圾連支那仔自己都唔會買啦

我國動畫黎 好似

大陸動畫嚟

個樣似豬八戒多d
邊個會買呀

好多年前有套西遊記反應應該唔錯
之前有廠出隻孫悟空都唔少人買，不過隻野出得好劣

好想知龍頭要食幾多呢堆骨

明眼人大手入啦

睇一睇方國珊支野已經彎彎地

其實好簡單 睇下仲會唔會出第3隻就知銷量好唔好
但好怕我國銷量一般 但d鬼佬好受落就好笑啦.....

求北美限定啦

有時愈柒愈垃圾 鬼佬愈鐘意

佢哋啲口味觸摸唔到

聽日會出龍兔 水OOO啲預定圖了掛

想問下透明盒同啡盒有咩分別
想買俾男朋友但唔識分

有啡盒貴$200

附送衣魚加多200

但係我見透明盒賣幾百蚊 啡盒賣成千幾二千蚊
定其實呢兩個係唔同？

有真骨買真骨（左）
你當整靚啲重出
同埋魂限嘢要訂出完貨就無
巿面少貨加需求大咪炒起

小姐你真係識揀，一揀就揀到炒到最貴嗰隻

總之你有錢 就買左 太貴就買第2隻

雄哥好嘢

雄哥

好啊唔該曬你啊巴打

唔係我揀架！我唔想架！

真幸福

呢個post好唔友善

閃到盲咗

又有油王花式show家底
好撚識揀

符合標題

睇完食評應該大約知咩事

不如你就咁post你男朋友想要嘅幪面超人相上黎 我地幫你搵算

我投透明盒一票

我原意唔係咁 對唔住大佬

真骨有骨點食

唔該巴打 原來都幾大分別

就係上面個張圖個個

宜家叫環保彫

咁都係分手啦 買透明盒佢冇咁開心
買真骨你銀包就仆街

唔建議入大頭相cover嗰隻 唔值
透明盒都唔建議入 時代嘅眼淚

脆骨雕

哈哈唔係既 佢開心我就開心 最多食少幾餐

點解咁講？

比得起錢不如入RAH

配合返主題好似係

RAH 啲皮化灰未

你啲女皺晒皮嘅時候 RAH都未甩呀

睇下邊個保養得好啲不過

甩晒色應該

rah多左人車衫 算叫dlc換下

雄哥係呢到最有錢既人

火雞開訂
...售罄

咁多隻都唔講 講隻最貴嘅 呢啲軟飯男養唔熟
分手啦

笑左

雄哥世一

信雄哥
無甩拖

原價8,030円(税10%込) 7,300円(税抜)，雖然出咗咁耐講原價有啲不切實際，但係你買俾佢即係助長炒風養炒狗

而且女朋友話送禮物俾自己，係錫佢都唔會揀隻炒到上2千蚊嘅非必需品啦
你就買普通嗰度SHF算啦，一嚟你唔識，買錯都唔應該怪你，二嚟如果佢收到個樣係唔高興嘅，呢盒玩具就可以俾你睇清楚你自己喺佢心目中嘅地位都不過如此

佢條仔要架

勁耐以前買過銀盒舊個d shf 最近有買隻新個d比例係大d
想知係由邊款/邊代開始轉scale/比較似真骨scale咁

Gaim開始之後嘅都唔錯

吓

龍兔得閪手都比咁少手型
主な商品内容
・本体
・交換用左手首1種、交換用右手首3種

起碼俾返布袍嚟啦

軟膠袍仲要得4粒手型都7700真係見啲人一定買就比少啲黑洞7700起碼多啲手型

cls......左手就係得開手同拳頭
舊模重用大集結收7700yen

起碼加燈啦

布袍已經無咩期望⋯⋯怕軟膠袍耐左出油甩色好過

起碼俾返布我哋織啦

真骨零號我已經覺得少手型....估唔到hehe form仲要少一個
又要含淚要一

龍兔要一

最強後入型態

基撚本啦

btw早呀無人性

水系賣到火雞咁既價得兩條鞭

要一

笨大無人性㗎尸口巾

笨大

無腳parts比埋....唔撚係係其他form出呀.....

影到成隻高達咁

咁計落果兩條魷魚都幾貴

果斷pass 又唔打算全齊

有火雞後 已經完成ooo

恐龍com呢

有八成機會pass

笨大玩嘅咩？
想儲OOO戰隊

唔儲了 太脆了

或者係都唔出奇 重力好似無嘢玩

你咁講我都驚未儲齊就發生慘案

有火雞我就完了

炒冷飯

之後就訂咗

兩個識飛嘅拳頭

爆大冷。居然環保工業

咩名黎

明就明

又屈好唔友善

愛與和平 毁滅地球

be the one

頭個part design得好
諗緊要唔要一

觸手

除左對腳
成個造型其實幾好

友善雄要一

偽毒雄

核乘知他

個頭好似越野電單車頭盔 有dd似藍A哥 生物感同機械感既分別

第二張個橙色咁既

第一張味精重到

應該就咁電話hea影 出到嚟就變咗咁

飲啲水

又要準備食現了

腰帶真心世界級

食乜現

世界級上色 由B財團做起

頭就有色 腰就無色都唔知咩準則

morning

已訂1
邊屌邊玩

早呀

刃b

火雞8250有雞翼+鳳爪，蟲系7150有螳螂手+草猛腳，貓系7150有貓爪+劍+紫眼頭，水系得兩條鞭都賣8250

無
zio已經完咗

龍兔得手型

支持pass

燈都無布袍又無槍又無

含淚要一，想齊5色combo

OOO入totoba+火雞，完line

想要全combo
但super tatoba應該無乜可能

水系全新模 可能係原因之一

唔洗2個劇場版form，淨係出埋恐龍齊tv版已經滿足

EXACT7LY

墨大脾塊甲可以郁

多個位啪斷

玩具都啪斷 俾條仔你仲得掂

夠做啦

可能未擺得勁d姐
detail of hero既圖再低重心d

我終於搵到

早
龍兔 水OOO個價略嫌昆水左啲啵

中一隻

姜太公價

咁你姐係暗示我地係水魚姐

近排市道差 笨大食相又差

龍兔本來想入，但係見得幾隻手掌就開始動搖了

屌你笨大得閪手，仲要咁撚少手型
當人水魚啊！

水魚要一

然後某名人就衝出嚟話邊度邊度入咗3箱炒
你哋對拉打嘅愛唔夠

CSM amazons driver 仁叔版

幾時先有shunning hopper

I

已經被遺忘

無燈無布袍無槍

要一

下星期再算

唔知係咪cut到得返條舊化腰帶

你都唔買架啦

睇心情

老闆註你會買咩

買返去扑雞蛋

其實一早要分開出 omega sigma都無舊化 佢係都要出三合一

賺多水

New omega個條又可以再出

出亞極陀啦

here we go count zero kamen rider agito~

二叔第一套

傳奇既起源-Agito

真骨之消失-Agito

漫畫睇到燥左-Agito

希望會出agito 3重
笨大又會玩換甲

Agito要哂

老早已拎去回收-Agito

換甲不了

我情願等

早晨

個設計太one size，開發組應該都搲晒頭

情願分開出等耐啲加一

新展品都無既代表-Agito

加一

分唔到同古迦嘅分別-Agito

平成第一個作為神既拉打-Agito

問題係

諗唔到點接-Agito

知你哋肯等咪遲啲先出

等到花兒也謝了

支持小店

唔好比啲炒店獨大

有競爭先有進步

等睇改價錢

係狙人個價

唔減都一大堆人衝去訂, 減嚟把撚

Agito burning form

急嘛

on9仔先去炒鋪訂

大把生意

生意興隆

希望今個月既魂限 遲孤唔會遲啦

嘻呀嘻呀嘻 嘻呀嘻呀嘻

信速遞唔怕

信閪貓

龜苓膏已訂

加一 已訂XD玩具

海天堂賣乜出名

玩具

諗返某次有人扮佢對答

果個難分真與假

見到孩寶出修身版戰隊機械人，諗起斷line嘅sr合金

五星戰隊如果出超合金就好啦

笨大遺忘系列

果陣好似有轟轟，獸拳，五星3隻辦走左數

味精王

個橙色唔駛抽大蛋就得架喇

1001

回來

轉腰帶張相

呢個月先入坑 請問有咩要注意

注意銀行戶口餘額

買CD

幾時甩P

全買，唔好諗

咁即係可以退坑

龍兔必須雙入

要問連仔

買美空隻CD

跟

係掛

唔夠錢 窮學生

....

買左專輯

唔跟

991

點買到一皮SHF.... 追真骨？

應該要學我買may’n 咁

992

睇你義彥兄都有興趣 預埋你

老闆好野

中!

1001之黑崎世界第一